又WORK FROM HOME, 有乜野可以令個在家食生活無咁悶?

又WORK FROM HOME, 有乜野可以令個在家食生活無咁悶?
之前個3,4個月, 屋企主要都係食 麵/意粉 + 罐頭/腸/丸

下一波再係咁我頂唔住喇

氣炸

氣炸師出動

整d低效益既野
整腸粉 煲豆漿 煮涼粉

從來都無wfh

咁正
我公司提都唔提
當冇野

D 出前一丁 仲有剩呀救命呀

睇晒個channel就知有咩整

最簡單嘅咪超市買啲現成1包包嘅野，包裝教埋你點煮，小朋友都煮到，選擇又多

btw，wfh的機會不是屬於我的，上次都係照常返工，係放早咗咁解，表示羨慕不已